{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 소리섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約後、予約確定メールを受け取らないと予約が完了しません。 予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づき処理され、宿をご利用後は払い戻しできません。 入室時間は午後2時からで、退室時間は午前11時までです。 7月から8月までは入室時間が2時30分に調整され、退室時間は午前10時30分です。 午後10時以降に入室するには、事前に管理者に連絡する必要があります。 基準人数でのみ予約が可能で、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 基準人数を超えると、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 追加人数は予約前に事前に予約をしなければ入室できません。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複予約に対しては全額払い戻しをさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、直接キャンセルする際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかを確認する必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後はご利用いただけないこともありますので、業者に事前の確認が必要です。 保護者の同伴無しの未成年者の入室及び払い戻しは不可能です。 事前予約のキャンセルなしに使用していない予約は、払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更されることがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 宿は海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約確定メールを受け取らないと予約が完了しませんか？",
            "answer": "はい、予約確定メールを受け取らないと予約が完了しません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が7月から8月まで変更されると言っていましたが、具体的に何時になりますか？",
            "answer": "7月から8月までは入室時間が2時30分に調整され、退室時間は午前10時30分です。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に入室する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、午後10時以降に入室する場合は、事前に管理者に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はいつ行えば良いですか？",
            "answer": "追加人数の予約は予約前に事前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の案内を受けた場合、キャンセルする際に手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルする際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかを確認する必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後はご利用いただけないこともありますので、業者に事前の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者無しで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の入室及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用していない予約は払い戻しできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用していない予約は、払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿は海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 820
    }
}